G峰， 可唔可以私底下問下d外國將軍， 點破圍城陣？

求下你， 理大手足水深火熱之中
但我地唔夠軍事知識
可唔可以幫下手

自推

推到G峰見到

Push

P牌推

推

汽車推推

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

唔派兵都比D計仔丫屌

有軍火咩都破到，入面得火魔法，將軍都唔知有咩計啦

Gphone

打過仗， 仲好過我地鳩沖， 攻唔入

入哂停車場全部車一齊衝出去囉
洗乜問外國將軍

武力都唔對等，有計又點用?

打過仗姐，你打仗，d兵有對等武器。依家連民兵都唔係

問美國都哂氣
圍人城就叻

gphone已失蹤

支共醫生：
香港市政府及其親信：

支共醫生：你確診cancer.
香港市政府及其親信：咁點算？
支共醫生：等佢自己好返。
香港市政府及其親信：唔洗用藥？
支共醫生：好返再評估下。

完

麥帥翻生都冇計

去poly！救學生

美軍

係絕對武力面前 咩計謀都冇用

如果真係要贏 係要放棄d手足趁狗力空虛既時候主力進攻政府最主要地方

武力唔對等其實好難
衣加班狗既士氣好高 同反我地好低
硬碰硬跟本冇用

如果可以慢慢解決落單既狗
應該可以直接打擊班狗既士氣

唉

下對上 中對下 上對中
正奇 時機
點會夾得好過又walkytalky又齊裝
仲要人數差唔多學術討論

可唔可以要叫外國將軍空投幾百萬支槍

冷氣軍師睇住個地圖灰左
表示都唔知點救
好似一鋪殘局或者一幅唔齊既砌圖
希望g峰搵到General

圍城戰真係維持城內補給最重要

立刻！

請幫推!! 記得 泰國少年困山窿意外 嗎?? 香港年輕人這次一樣咁慘, 世界可用相同力度救援嗎?

Do you remember the Tham Luang cave rescue? SOSHK

推到Gphone見到